［BBQ？唔割］燒左咪燒左囉，重要得過警車撞人同中槍？

喂，燒左咪燒左囉。

亂世之中無d手段同畫面嚇下d 藍色綠色物件,等佢地下次斬人無咁事無忌憚，佢斬人個時唔通摺紙鶴摺死佢咩？

你行街見到個黑社會 攞把老牛望住，係人都行快兩步啦下話，咁佢咁做咪少左人攻擊佢囉。

燒完少左嚇到對家，少左自己人受傷，大家諗下係好事定壞事。

推

推2/10

3/10

各位手足，而家亂世呀，和平時代個個有事就用法律姐，而家唔好講法律公唔公平，你唔還拖，法律保護你之前都可能比人斬死左啦。

核彈都唔割，何況BBQ?

講得好

咁多同情心留俾自己人啦

最緊要條橋無事 咁就好了

4/10

冷處理啦火人單野 推返班狗罪證好過

同何妖一樣傷完燒完仲可以接受訪問周圍走/捉人
點知入到院就話危殆

5/10

解左個心結大家一齊向前行

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

的確係會嚇怕一啲普通嘅藍絲，但係更大可能係激發其他極端嘅藍絲搞鳩和理非手足。道理就同我地都會講：「你咁樣係唔會令我地驚架」一樣。

對家未來可能又會升級武力，大家睇路

已經用刀啦
有咩好怕
唔同佢地有真槍咩

會激發*更多*痴線佬出嚟搞其他和理非，就好似我地會因為有人死而更加多人出嚟一樣。

結果就係不斷升級，越嚟越多人受傷，不斷循環